啲厹真係好撚有自信

是咁的
今晚同女朋友去打邊爐
佢就走出去拎嘢食
返到嚟就指住隔離枱話我知頭先條厹聊佢
首先問佢邊到有得拎碟
然後就問「你同朋友一齊嚟呀？」
我條女回咗句「同男朋友嚟」就走咗
我聽完即刻想開條撚樣拖
走去問佢搵到碟未
我條女就即刻阻止扯住我
結果無機會屌柒條撚樣
勸各位巴打真係要嚴厲打擊班厹
唔好令佢哋咁有自信
如果唔係之後只會有更多女仔受害

如果你有睇post
我想同你講
你照下個樣同身型先啦
訓撚醒未呀想聊我條女

知有仔無繼續咁都算狗公
雖然問邊度有碟呢招係廢d

當街見女就聊都唔狗公
定係我太保守

佢都即刻收咗皮喇 已經叫好 厹=知你有男友都照chur住

This is.....

又係你呀巴打
噤快又有新女
喱D厹周街都係無撚得避

我哋一齊返

原來依家已經演變到咁
當街聊女都唔算

其實唔算

走住嚟屌
咁容易嬲做你女朋友真辛苦

咁都算厹

一向都唔算
如果一個撩女就叫狗公
咁樓主未同條女一齊之前咪又係狗公
真正狗公係指一些喪失尊嚴、不擇手段地去討好女性的男人。他們一向奉行著「不論好醜，但求就手」的宗旨去獵女，對女主人搖尾乞憐和任由驅使，對女人和性愛的渴求亦令人驚訝，行為和表現有如發情的雄性犬隻，是故該等生物被稱為「狗公」。近似用語有觀音兵，在台灣則稱為「馱獸」。

你講起又係 係樓主想搵人出氣又沒地方發洩

樓主嬲嬲豬到望佢條女都變厹

你鎖住條女係屋企啦

sor
通常係條女聊我

樓主自貼下睇下係咪咁靚仔

屌 連聊下女傾計都狗公
咁單身果d一世唔駛拍拖啦

講兩句傾下計炸喎 再做多d先嬲啦好嗎

唔係我條女急急腳返嚟
未必㗎啦

你係聊同事同學咪冇乜嘢
唔係陌生人囉

我認我大男人
唔鍾意其他人聊佢

個個出嚟做野之後個圈子慢慢都得返同事同舊同學架啦
唔通一定要係入面搵？
聊到個單身咪可以傾下計了解下有咩問題
利申 女朋友係大學識 從來無聊過陌生人 但唔覺有問題

睇黎除左毒撚全部都係狗公

原來咁多人覺得咁無問題
唔怪得咁多人溝唔到女
知唔知其實好多女都覺得咁好反感

一段關係嘅開始 十成九都係一個男仔去 撩個女仔講嘢嫁啦

戇鳩

話緊樓主

咁真係唔算

如果咁都叫厹

你識你女朋友果下都係厹

on9 識女仲要理你感受 你唔得咪下個 自己心靈脆弱

咪係 仲淨係識同學同事之後又有人出po 話圈子窄
呢個世界咁大咁多人 搶埋你女友都得 又唔係結婚

再進一步先話人地狗公啦。

樓主應該都係d恐怖情人黎，你女朋友頂得你順真好野。

戇鳩樓主

發覺連登仔對雞同厹既定義係非常之咁廣闊
所有人都可以係雞同厹 除左自己

唔可以話係厹

但完全無特別契機咁樣搭訕識人真係傻仔先做

同d周街見樣靚就搭訕抄牌嘅on9仔一樣

琴晚我在場見到 你條女搭晒糖咁俾左電話佢
真係估唔到佢返到位會掉轉講
可能扮無辜 等你放低戒心 巴打小心

你女朋友本身係同事同學朋友？
未係呢個關係之前咪又撚條陌生人

開9佢波再開po啦

終於有人明

本身同group同學

屌 講咁耐都係上黎求認同 取暖

屌
連登真係成地狗公
你周街咁聊女仔
都係貪佢樣靚想屌閪姐
唔通話 小姐 我留意左你好耐 你心地真係好善良 咁阿?
話人圍爐
其實成班狗公入黎想正名自己

佢地只係執著狗公呢兩隻字嘅定羨係明知對方有仔纏住人唔放，都唔可以話錯嘅

但事實上見人樣靚就無契機之下咁撚唐突去識人抄牌，同發情嘅狗有咩分別，對方有冇男朋友都一樣

唔怪得咁多孤獨終老 識個女仔都咁多限制

唔唐突咁搵個契機去識都叫限制？

正常識朋友都係咁啦

唔通周街搵路人甲握手話不如認識下咩

條厹有無自信我就唔知
我就淨係知樓主你無自信到 條女比人打句招呼都燥到上心口
講真都係佢正先有人撩姐

呢個真
應該要自豪條女冇搭理d傻鳩，一笑置之

啲自卑撚真係好麻煩

所以發現連登真係好多狗

純粹想走去幫下手
睇下佢係咪搵唔到碟啫

啱呀
同啲狗周街見到狗女就仆去屌有乜分別

依個post真係見到好多狗公
唔怪得咁多人呻無女

所以話佢地想正名自己狗公既行為
覺得係自信喎

如果連定義都唔執著
咁同啲人有女朋友但話自己係毒撚有咩分別？
偽毒就偽毒啦
Child登仔真係child登仔

問下喺咪同朋友來吃嘢你條女會大肚呀？

問下就唔係狗公阿?

香港人真係。。。。
喺街撩唔識既女仔好撚正常姐
聽到條女有仔唔撩落去咪得囉

利申:澳洲working holiday條女俾德國仔撩，女朋友介紹左我俾個德國仔識，之後佢揸車車左我地玩成日

有冇3p

又係啲「外國都係咁」理論
又做唔到外國咁open又要扮

樓主我撐你

撐你

之前叫你介紹俾我老死又唔覆
原來自私食
噤你哋宜家搞成點

咁之前仲糾纏緊嘛
不過就算點都介紹唔到俾你
因為佢點都唔會識人
有社交障礙
面對面都難
仲要透過LIHKG

聽我嗰外國fd講人哋唔介意同自己老死3p
咁巴打有冇

喱種女先好養
祝你哋長長久久 開心過玩69

你對狗主既定意都幾闊喎，同一個陌生女士傾幾句就係狗公

樓主真係好撚冇自信

狗公指男性見女就溝 就算係醜女都照食 樓主係咪覺得自己女友醜

醜女都食
就代表食嘅就係醜女
Child登真係child登

如果係靚女 想識都好正常 咁你未同你條女拍拖前都係都係一隻狗公
狗公係講緊飢不擇食

低級狗公囉